大家今次無野好講啦 實力取勝

公平咩

大家知之前場數點黎未

收哂聲 駁唔到